星期六 日 可以點影響星期一開市升定跌

外國股市都係一至五

上星期五升=下星期一升

出旺角行人專區跳求升舞

想升出旺角行人專區跳求升舞

想跌出旺角行人專區跳求跌舞

你有冇核彈？

你有本事暗殺國家領導人咪得